Twitter有乜咁好用

見最近大家都開始用Twitter （利申我都係用左幾個月到

不如係呢到一人一個Twitter 既好處介紹比未用既巴絲加入啦

我比一個先，搜尋有地區流行趨勢，文宣更方便

希望喺Twitter見到你地，唔洗再喺FB見到廢老

利申：P牌仔第一次開po

自推十連

鬼佬真人用Twitter多過Fb

基本上鬼佬同日本仔都用Twitter 居多

有hot topic 同你追看開的topic 自動彈出黎係幾好用

可以最快睇到Trump Trump屌支那嘅tweet

睇甜嘢

Trump Trump好中意挽Twitter

見到啲日本人賣本子啲圖冇打碼

P牌仔推唔郁

幫你推下

不過都屌下你先
挽你老尾

Thx
咁應該用「玩」？

Push